用iphone覺得灰

突然之間用唔到imsg同facetime
奈何我平時macbook都會用埋呢兩個功能
一下廢左兩部機嘅嘢
去apple store問
我個mon原本有少爛
佢叫我比錢整返好個mon先有得維修部機其他功能
唉

比錢囉，唔係點？

食屎囉

似係軟年問題而唔係硬件問題喎
只不過咁啱你有 hardware 壞啫

軟件

唔係啊
facetime imsg係軟件壞左
唔關硬件事
但係條友要我整完硬件先有得整軟件

軟件都有得整架咩

尋日去換電又係話個mon爆左要換左mon先肯幫我換電
最後換都廢鳩事

咪係
樓主試吓自己 Google keywords: iMessage FaceTime don't work
搵吓外國有冇咩 posts

好多時你識得用 Google + 英文 keywords 都解決到唔少問題

係我去applestore之前已經試曬
呢個世界唔係個個都弱智都google都唔識

咪就係咁囉
我話唔合理佢同我講咩保養條款
唉

個mon爛左重keep住用既人都係奇奇怪怪😂😂

其實得個底少少裂 完全無影響我用
我覺得無謂為左啲無謂嘅嘢洗千幾蚊

你backup部機
然後reset左部機
Set做新iphone睇下正唔正常
唔正常就係hardware 啦

Restore過未？
你軟件問題去到都係同你restore㗎咋喎

apple保障自己啫
一陣整完software你話個moon裂痕多左佢咪含撚都唔掂

我諗其實唔太關事, 佢大可以寫低收機果時部機有咩損傷就得,
只不過係裂MON 唔得係因為佢開機要吸住個MON 黎開,
你本身已經裂MON 再開仲要合返埋, 應該都爆硬,

所以先要迫你換Mon

唔係弱智唔會句句都打錯字又語癌